iPhone8/ iPhone8+ 問題集中討論區

今次iphone8/8+有咩通病？

通病：炒唔起

討論

部機係冇問題 問題係個system update

iPhone 是完美的
不會有任何問題發生
請樓主刪除此post

第一次買ip有咩要注意

個mon 好黃⋯
由iphone6 轉

Truetone?

轉機嘅話邊部好啲？iPhone 8 定8+？

買s8算鳩數啦

上年買7plus都係咁 果陣aos第一批貨
d膠水未乾 一至兩星期個mon正常返

True tone

我义到81%就停左係度

on9 iphone7開始要自己send啦
重話膠水

大黑256 核電使用中

機背啲邊位條隙大到食晒塵
粒蘋果一開封已經有少許花痕
係係玻璃入面花

驗屍官

我80%

而加好似ok返, 但义左成個鐘先得
暫時冇倒水

有冇知個4G最高速度有幾快?

一開盒機背條邊花左少少拎去換洗唔洗比錢換？

唔即場換？

士多買開盒搵經理

aos呢？

8定8 plus
代代都黃，垃圾

熄true tone啦

啱啱發現有粒死點

成班on9開咗true tone話個mon黃
開nightshift個mon仲黃啊 攞去genius bar問啦

打字好撚LAG唔知點解

8+
冇問題 瘋狂覆whatsapp ig Fb lihkg
琴日由朝早7點用到而家仲有42

跑分就黎過萬都lag?

下 好順喎 巴打裝咗勁多app？食曬啲ram?

仲有冇電流聲

用開大機 買左細機用 好唔慣
但我用大機又會成日跌

8表示無咩問題 超順 係唔太慣IOS11

我關晒都係覺得好黃

可能正常
因為普通上網都2分鐘1%，8+

根本就係黃mon， 關true tone咩事

6仔上8plus 覺得好重 要搵另一隻手拓住

成班唔識用都唔知做乜要買iPhone

我部8plus個mon有陰陽

入去睇左setting先啦

咪就係
梗係有班弱智以為人地唔知咁，一係就話night shift 一係就ture tone，以為得自己先知

有時我開whatsapp 會白左app 要重開先正常

會無啦啦 cap 唔到 screen

係既咩
我成五分鐘先1% wo 8+

唔好咁講呀
陣間班打手就會話打機係咁用電架啦
on9之前個d又唔見咁

成日respring

Plus?

巴打方便既話試下傾電話個陣
留意下聽筒有無d 啪啪啪既電流聲
我係台灣d論壇同香討都見到好多人有呢個問題
我都有，不過好似話又未必一定係硬件問題

點解新機會有更新？
唔係一出就11.0咩

末set touchid, pw個啲會有紅點提你

有無巴打部8plus背脊條邊好入塵 知唔知有無得換

喂柒頭，你又話換左部iphone8又話好撚熱又盛，快啲入返你自己個post答晒啲問題先啦

你地有冇人要成日touch幾下先touch到？即係第一下好似禁唔中咁

定唔知係咪因為我用磨砂貼 準備換走佢，好撚blur

我覺個touch 好似怪怪地，唔係幾準咁

利申裸跑

應該關mon貼事

咪撚用磨砂啦

咦乜有巴打都咁覺得 例如wtapp有時禁send要禁幾下先send到

有冇巴打部機同人傾電話個陣
個聽筒會卜卜聲

冇計咁

麻煩晒巴打

我
上面我都有講過
今晚屋企人買左多一部8+ 一樣有咁既聲

個mon真係黃 我用macbook whatsapp，跟住轉頭係8+到開WhatsApp，即刻對比勁大

我覺得少少黃睇得幾舒服

啱啱轉會用蘋果，問幾條問題
apps
1. 有無需要轉用google map ? Chrome?
2. 有無翻譯apps 推介？

Apple care
3. 如果黎緊都會考慮轉iPhone x, 而家既iPhone 8 warranty 會唔會延續去新機用？

用6s拍埋去比 8仔真係好黃
已經熄哂true tone night shift

3
AC 係跟部機 所以冇

我冇預計過粒a11實際用起上黎會仲慢過對家

google translate

第一水唔會買

咁多問題

你慢慢等啦
今次第一水貨量比往年多

原來咁多問題

岩岩痴左mon貼先發現
有冇得換

邊到出機？
我覺得可以觀望下，如果真係硬件問題，而家都仲係同一批貨，相信換都一樣有呢個問題
而且咁多人都有呢個問題，唔知會唔會之後update軟件可以解決到

1. 視乎個人，目前香港都仲係google maps 好用啲

2. Google translate app?

3. 唔可以直接轉
但可以pro rata 退錢

點解咁多人都話有問題 我部大黑正常使用

8plus 耳筒轉歌有delay
原生earphones

打簡體字做乜鳩

屌我都係

終於有巴打遇到相同問題你地諗住點解決 搵藍精靈換機得唔得

會

有冇人部機成日自己開WiFi blue tooth 一日熄幾次

設計問題應該都係要笠返個套防塵

好好彩smt出機，玩左兩日暫時都唔覺有特別問題
冇黃mon冇發熱

我都係 係個ios 11定關iphone 8 事

是否關OLED事，我見三星用這個mon的機都喺黃禁禁！

iphone8幾時轉左用oled

Ac+就可以轉

個iOS 越寫越衰

個mon成日時光時暗
已經熄左truetone

買i7會唔會無黃mon問題?好憎黃mon

但我唔係所有邊都有問題 得一條嚴重得好緊要

好奇怪
打開機無乜野
係玩某一隻game就突然變熱然後電量去得好快

宜家8+有冇前後貼?

變熱 通常係 不斷upload download
Mon光 呢兩點你粒電會去得勁快

不過通常啲新game會咁
又或者隻game寫得唔好

你去返輔助使用到教唔好自動調整亮度

有冇圖

跟進

我都有呢個問題，如果software fix唔到會唔會免費幫人換機

宜家部機唔喺身 影唔到住

有無人個screen 無反應

代代iphone都有黃mon，差別只係黃得多定少，有d少少黃你對眼睇慣左唔多覺，有d黃過篤尿

我8點開機用到依家100%跌到50幾%
但我fd早我兩個鐘用，睇野多過我都仲有80幾%
我部野仲係咪正常緊
利申：前日先買，但冇叉到100%就用關唔關事

一定唔會啦，上次7 機背會傳到CPU既高頻電流聲
Apple咪一樣當無時
不過我就覺得今次扑扑聲未必係硬件問題係因為如果播歌開到勁大聲上面個喇叭都唔會有扑扑聲
咁可能係軟件問題搞到咁
如果係硬件問題無理由播歌就無，淨係得講電話先有

用6s玩又無事
唯一諗到個原因就係隻game 未update
同ios11相性唔好

就咁睇好似第一水仲有好多問題
Ios11又有d問題,幾時先會有第二水機
等第二水先買好似穩陣D

呢次同上年一樣
無分別
電流聲 有人有 有人無
除左佢標明 ver2
如果唔係 我見唔到7既第一水同第二水有咩分別

開app要重新load，一時時
之前用7按返就係開始畫面

究竟啲卜卜聲咩黎

請問一下8plus apple門市係咪有貨

用家問題

求解

用緊8plus

我都8 plus 完全無呢個問題

你有無down battery life app 睇過

你舊電正常開fb ig 睇下野消耗得快唔快

幫人買咋 咁是咪門市都有貨

我今日都消耗得好快 自從尋晚download翻曬d apps之後
第一日冇咩apps個陣就用得好慢，朝早到夜晚10點幾都可以得翻十幾%

然後尋晚訓之前叉滿到100，今日1pm起身就95%，計埋鬧鐘不停響
然後用到依家就黎4點仲有60% 期間冇打機，正常wtapp ig個d

btw 啱啱已經熄曬background app refreshing

我即場見到換過部，其實換左第二部都仲係有啲，不過冇咁明顯

開盒換全新機定係翻新機俾你?

我down apps仲少過我fd但佢仲耐用過我 佢依家仲冇50幾%，我得番2x
究竟係我問題定舊電問題 新機唔想咁快瓜柴

用左6s plus對比依家部8仔

發現8個mon真係黃啲

係第一水問題定係個mon本身就係咁

利申：已熄true tone同自動調整亮度

Home鍵點解返晤到主頁

利申 se升上去

Ios11

好多人話聽電話有怪聲係咪硬件問題？

左右對比

大獲
我 都係尋晚訓之前 100% 之後
今朝十點起身
現架都仲有70%
有 fb ig wtapp仲 聽埋歌

屌我都係, 背面望落去左邊條隙大到食晒塵, 右邊冇事

是咪應該等ios出11.1先好入手

true Tone display.......

琴日買機見到wilson大機三色都有

岩岩旺角衛訊出機，大把貨

感覺好似係成塊玻璃背移左去右邊小小，用手指甲feel到條隙，搵天才bar有冇用

你有冇 down battery life 睇過姐

我宜家坐低咗 希望呢個問題有得換

等巴打report

我都用呢幾樣野，但已經叉左次電....冇理由新機咁快食電架
衛訊買有冇得換機定要去apple搞

精靈話有得換 不過銅鑼灣無曬貨

thx巴打，我聽日去
係咪就walkin同藍精靈講就得

我用到依家仲有30幾，中間打過十分鐘機同傾咗電話
有咩apps可以睇battery life既數據？

金色好撚核突呀

係轉owner 唔係轉機

即係你賣部機比人，個AppleCare owner 可以轉比佢

但冇得轉機，你要先 pro rata 退本身個care
再加錢買新 Apple care

利申: 做過兩次，一次 AW，一次 iPhone

我機都冇打過咁滯 就咁待機到陣都會跌1-5%電

如果想換係咪要去apple定可以去買果間鋪架？ 舊電真係好怪，定關ios11事

屌我果個玻璃底都移左位

係左上勁大條空位

我覺得好靚喎

有冇圖睇下

Skype 登入左之後彈app

上面有巴打話有得換
我而家都去緊apple store

同我換色

8plus 個airdrop時得時唔得

同樓上個巴打一樣
只不過機頂條邊仲大啲

啱啱去genius bar check完有得換但都係冇貨，要過幾日再去

屌 我部機機背冇啦啦花左已經

睇唔清係絲定巴

呢張睇唔清

膠水跡都見到

個倒影 眼鏡個位係咪崩咗

一開wtsapp禁mon底個位想打字 有時禁第一下個鍵盤唔彈出黎 要禁多下先出到 唔知係用開se 禁唔慣定mon有問題

check完100%正常使用聽歌ig 連登下都用電快 唔似啲人講到咁大電

8plus咁算唔算正常

藍精靈都摸到有事但唔比換

你去邊間

Hysan

仲要兩個都摸到

換到玻璃唔貼條邊？
唔係掛咁都冇得換

話qc問題

嘩 咁乜都話qc啦 咁要佢班mk仔做乜

想知上面位巴打去邊間換

巴打我都係咁喎 要禁幾下先出

你有冇貼3D mon貼？因為我貼咗，唔知係咪關事

發現8+右鏡頭入面花左 好多點點抺唔甩
apple store買個日check唔到
係咪淨係有得換翻新機

想買塊無線充電板,係咪有qi就可以用?

Ios改左

有冇人收電話時 明明搞左咗震動 但係唔識震 (不論有鈴聲或者靜音)

無用貼

Thx
正常就咁換電定全新？，同埋係咪要真係check左冇問題先會換？

叫經理出黎，經理都唔比換，報警加報海關

無用架 銅鑼灣間鋪啲精靈西到一個點
頭先去咗廣東道換 啲語氣好好多 條氣都順返啲

聽日去第二間試

又一城d精靈都好西

巴打換機係換全新機？
我部8+鏡頭入面花左，想換，但又一城啲精靈死都話睇唔到，冇問題

想問plus 可唔可以淨係鎖主畫面旋轉？

一定唔會換retail unit 只會換service unit 不過啲精靈話宜家第一水多數都係新機 如果宜家唔換遲啲就

感謝 聽日去換
洗唔洗book genius bar?

我幾次去都walkin 呢幾日每日去一次天才吧 希望今次係最後一次

唔該晒

屌 會唔會係ios問題

push

我琴日都係去廣東道，d職員好好態度，一講咩事就同我講可以換機，只不過冇貨

我粒電都有問題
唔知係咪因爲之前用大機關係，覺得而家粒電好唔㩒

巴打換retail unit定service unit? 同埋邊款無貨

細銀，換service unit但職員話段時間d service unit冇咁快有翻新機

我8 plus今日十二點開始用到而家就五點都係剩返91%喎

8仔 啲電好有問題
尋日同apple support個面講過叫我熄咗啲apps重新整理等等
但我都係覺得啲電好有問題
係咪可以rock in去換機？洗唔洗帶埋單？

播唔到apple music
有無巴打都係咁

前後都係5分鐘已經唔見咗3%
好有問題喎

一樣因為條玻璃喇入塵所以換?

係，睇黎好多人都有呢個問題

有冇得因爲粒電問題而換機

97%電是咪大家都係咁

用緊8+
個ios 11好撚垃圾 好多好細微嘅位都出事

唔係

我係

巴打 我都係
用左兩日咋

睇嚟佢出廠粒電真係有問題，有冇打算落士多換機？

我開機100%，差完一次滿都落左97%

我都播唔到

每晚訓覺都會熄wifi 但每朝鬧鐘響都見到wifi auto開左 有無得解決

我都係
不過我一開始未差到100%就拎左出黎用
到用完番去先差到100%

要入setting熄

唔係要入setting閂WiFi

巴打去apple換啦

你用control centre的話
只會係disconnect
5am 會自動connect返
好似係

有無人whatsapps有d問題啊？
打字條bar上左中間

有無巴打個network收得好差 成日都斷線
講電話個聽筒仲有粒粒聲

係咪個apps 未支援咋

我去天才吧問過 話check左hardware冇事 唔會換比我 叫我重裝一次個ios 裝完仲係咁 依家講親電話都好撚燥

iOS 11 好撚 beta

用咩keyboard
我用kaiboard都有呢個問題

我都希望係

個truetone就黎搞到我對眼有問題，突然勁光又突然勁暗

我想問下大家新機一開係咪都係100%電？

應該唔關事 利申：8 plus

去輔助使用度熄左auto brightness

Up得就up
啱啱出機重乜鬼裝iOS

Google keyboard 啊！
但係我見佢有問題我都del走左佢
以前我用6s都無呢個問題

我都係idog
但你知唔知beta既作用

乜都熄哂佢仲省電啦
真係好反智 原本價錢包既function都要因為垃圾機食電而OFF左佢

你老母做雞就正常 人地咁講得緊係之前部機唔會咁
而家部IPHONE8會 先咁講架啦

我都係97...
係咪100%先正常，我晏係覺得舊電好有問題...
Btw我開頭都係未叉到100%就用...會唔會影響到？
如果想換係咪去apple store定要去維修中心？
係咪可以換新機,定佢要check左有冇事先得
第一次用apple太多野問sorry

第一次用apple +1

有冇義士落士多問下

22號一拎部野已經屌做咩用一用就熱又倒水電咁
班ifan狗就衝出黎話正常
屌你老母 人地咁講得緊係有比較 之前D機都唔會咁先咁講架啦
六千幾買部手機係用家就返佢 港豬真係奴隸到無得救
仲有個個提起喚醒功能真係好唔撚準
有事放返低又會on display D ifan狗實話OFF左個提起喚醒功能佢囉 屌你老母 成部手機所以function熄撚哂佢好無 乜都熄哂 又唔好玩AR GAME廢事熱 咁我買部2,3千蚊既機都做到哂啦

不嬲都唔準㗎呢啲 check 電 app

用咗差唔多一年
佢話 99% 健康你信唔信

app顯示97%果d，多數係app問題，8plus電係2800，個app認左係2900，咁就變97%啦

有冇人覺得iPhone 8相機影出黎好黃
我用6仔同8仔 影張白紙隻色差好遠

你第一日用依個app？
個%成日都會轉
過幾日又轉返0損耗

其實個個battery life 唔會拎到黎作準
最起碼藍精靈唔會拎佢黎參考
個次去換電 藍精靈測出黎同battery life 相差甚遠

2日都係準備出貨中 屌

有冇人個reachability 有問題？
即係Tap 個home 掣兩下成個畫面跌落去，
我覺得好難Tap，會唔會因為貼咗玻璃貼？

其實有咩分別
我見仲用到懶去換

你張玻璃貼cover咗粒home制?

冇cover, 但唔知係咪厚度影響，
以前用6s 好容易Tap 兩下，而家好難

我部8plus都好黃

呢個似係答案
app的確認左2900

問個戇鳩問題
8係咪無左3d touch 轉apps

yes

咁係咩意思

望住個電量apps左問右問成班師奶咁

咁apple戇鳩d

你粒電壞左,快D拎去天才吧度換

好似話技術上既問題所以"暫時"拎走左呢個功能
遲下11.X會加番
至於佢講既技術問題係咩....

有冇用大機既巴絲覺得叉電好慢？

7+ 用左接近一年
電量是咪正常

我部8plus粒電大啲？

熄既話要係setting入面熄
Control個個係要黎斷線only

不嬲都係 新機粒電好硬

其實根本兩個唔同嘅battery life
上面show 到2675果位巴打個battery life 係咪係日本 app store down?

即係ios問題唔係機既問題呀?
會加返都好d

可能係
岩岩香港ap store dl番睇係2800

唔係有兩隻電池版本
睇你中邊隻

細8粒電係1900？

1821

講電話有電流支支聲

down左個咩battery life check 話2800 100% perfect

Battery app寫1900/1960
應該app問題先97%

都成13頁, 仲講緊電果個問題

欲求不滿

乜撚嘢叫義左成個鐘 ？

其實上年7有無咁多問題？

一樣有
有啲好執著😂

好似係6s個陣？

全新

唔係得26xx咩？

台灣都無

到底可唔可以因為粒電嘅問題換機

2675

唔好意思 想問下佢show唔到usage time after full charge係咩問題
琴日第一日開機差滿又重新開機過都show唔到

去Apple store 發癲應該換俾你

乜原來AOS機係上海寄落黎

入塵問題令我卻步想等多陣

用move to iOS 過資料 開機試各樣野都好地地 點知一試影相就crash左 個畫面維持住熄緊機果個圓圈load黎load去 撳乜掣都無用 初初以為iphone 8 hard reset手勢同7一樣 點知又改左（果日22號第一日攞機，真係唔知唔同左）去到沙田先搵到genius幫我整 佢話佢都係岩岩先知個新手勢係複雜啲 我唔識係正常

我都係！

我開truetone 再降低最底果一項次黎望落唔錯

有冇人whatsapp 開一啲有好多history 的chatbox 要等1 至2 秒？
通常係開左whatsapp 第一次入嗰個chatbox 先會咁

應該係whatsapp未fine tune好 俾啲時間啲developer

似ios問題多啲

有時切換app 個keyboard字走哂位

iPhone 8+ 啲聲好似奇奇怪怪咁
唔係平時咁 定係得我個部係咁

啲聲好似好拆咁

要煲下個喇叭

但係就算貼埋耳仔聽都係咁

有冇人用whatsapp聽語音放係耳仔邊到聽嘅時候佢會播一秒之後又停咗咁？成日kick吓kick吓咁

你呢個問題 我由轉6開始 聽 聽到而家

有無人個語音輸入系統好唔準

我係好細聲唔知點解

你地啲聲正唔正常

有冇巴絲係因為電問題走左去換到機？

明明係個app問題
駁mac 用coconut battery睇 乜事都冇

用iTunes backup完

換新機全部app變晒正在載入冇反應點搞

有冇人search唔到藍牙

要等佢down返晒落黎

成日唔work
都唔知軟定硬件問題

等左好耐都冇反應，重部開左幾次機都唔得

同女女傾住電話玩game 點知佢cut左線打唔返比佢 個通話時間停左係1分46秒唔郁 又拉唔走 仲要勁撚lag機 最後重開機 如事者試左3-4次 屌佢老母部機我琴晚買今日就壞壞地

我意思係倒水電
岩先睇戲冇用到都狂跌電同發熱，睇兩知個鐘冇用都跌左10%

想問下你地用條接駁線聽歌有無問題,我換左幾條耳機試都係好鬆
但我fd用ip7又話無問題

8+電話唔識震，有冇人都係咁

聲就好正常，但擺上耳仔到就一秒後停咗播

有新ios更新，有冇義士？

上網睇apple話聽電話卜卜聲係軟件問題 嚟緊會出update解決

咩事都無

有冇link？

屌！啱啱發現部機個mon有問題，右邊個mon凸起咗出嚟，摸個邊個陣會有啲介手，左邊冇問題。咁係咪可以去換機？

去apple問啦 冇時間去問就打上去問

最大獲我而家係深圳，今晚先返落嚟
但我而家個心情好撚緊張

CHING, 我而家用緊SAMSUNG S7 EDGE, 遲D諗住轉IPHONE,諗住用3年,所以IPHONE X都冇問題,有冇乜野建議? 定係KEEP返用SAMSUNG好?

冇人用過iphone x答你唔到

不過識啲人用完iphone返唔到samsung

正路黎講會換比你

你地講到APPLE用翻新機當新機賣,搞到我都怕正價買D二手機...
買機有咩需要注意,可唔可以拒絕翻新機

屌你又唔係機換機 你出新機點會係翻新機
仲有你係想買iphone x 出都未出哪來的翻新機比你

聽巴打講到到都冇細黑
知唔知邊到有細黑64？

有冇人用用下部機會自動重新開機 之後解鎖時要打過pw先可以unlock 用左5日呢個情況岀現過2-3次 想知係部機問題定係ios 問題

有無覺得個震機好弱, 完全feel唔到

買唔到機啊啊啊啊

Same here

有冇人試過起連登down圖會彈apps

有

連登問題

啪啪聲還啪啪聲，電流聲還電流聲

如果過多一兩個星期先買會唔會少d問題？

傾10次電話有2次左右會聽到呢啲聲

過多1-2年觀察下仲好

有冇巴打影相㩒完個制隔一秒到先影到張相

佢呢類人只岩用三叔

今日買左 係唔係要charge到100先好用
洗唔洗charge過夜

100就用得
唔洗過夜

播片時, 有冇人部機有啲聲係機背到?

係機背到出聲?

冇野了

但有冇巴打機底果兩個喇叭得一邊有聲?

得一邊係喇叭黎

係咪一邊收音 一邊出聲？

你大機定細機？
細機完全無問題

你要禁落去 佢等一震就會有反應

今晚買就pk 左邊8 右邊6仔
咁暗係唔係唔正常

大機

[問定先] x會唔會燒印

重新開機
有時Restore會搞到淨係出到50% brightness

試過啦
原來係咩白點值
然後拉到最低就好少少啦

你去set個隻色就得架啦
True tone係會變黃 但新機隻黃係真係要教架
7果時都係咁

個死人鍵盤有冇得整走

我係搞左呢個
就光返
不過偏黃我個人覺得舒服就冇理
唔該曬

洗鬼100咩, 即用

自動調整亮度會影響電池電力

點解佢講到好似衰野咁嘅

而加唯一問題係
邊到有細機

可能覺得你唔適當咁用光左
會浪費左電

有冇用家係unlock screen個陣會幫你自動旋轉個mon 但明明已經lock左

有時禁音樂app會respring

有無人有時會斷上網 數據

而家apple仲有ireserve

而家apple仲有無ireserve

walkin 都有啦 仲ir

邊度賣番部舊機好
衛訊個啲要買機佢先會幫我收機？

Walkin得返大金256
其他全無

街邊邊個價高就賣邊個
d 連鎖店trade in 價一定低過街邊

咁我去灣仔啲街鋪睇下先 唔想特登走出先達
6+應該都賣唔得幾多

有冇人有事,我中左.....

開左個白點25%，反而重暗左

熄左降低白點值咪得

SE轉過黎, 覺得舊電唔係好襟用
同埋個wifi成日自己開左

想問點整走最尾個行
宜家成日都要拉長啲

去設定到熄

有冇人8+ 拉落去通知之後去右面相機上面冇左一節?

我部機個lightning插頭插完拔出黎 條線有油 係唔係流電水出黎 真心非吹水

會啊頂 叉叉下電開左blue tooth

條線係咪原裝？
係既話 拎去同班藍精靈講
試埋比佢睇 話係咪入面有啲零件溶左

話說部電話好熱

熄機再開返會自動開左

全原裝？ 咁會有問題喎 撚到部機出水

我覺得接受到 可能唔係打大作唔會食盡cpu and gpu

用左一晚 係唔係低過80一年內可以免費換

我都係用兩日就得返97

Iphone8 電量係 1821
Iphone7先係1960.....
你用Iphone 7既standard去度iphone 8
咁係咪會縮先

暫時最麻煩係個震機太弱
係咪ip 6同7都係咁?

啲apps唔準就搵下資料先啦

我覺得勁左喎

廢左喎
平時都係放枱面
之前6+一震就知
而家震完都唔知

btw有冇人賣番舊機出去嘅係6+
想知大約幾錢

有冇人同步唔到d相落icloud

影相好黃

估價時間
6+ 邊少花 垃圾電 鏡頭唔識zoom
賣到幾錢

呢個apps流流地
正版果個battery life落左架
朋友用iphone 8 用正版check果個完全冇問題

用完backuptrans 由an機過曬d whatsapp紀錄去iphone
點樣先可以將d相放返入camera roll度睇?

依家去衛訊放部6仔
1750

相好似唔得
三年前試過唔work

有無人用cmhk成日load空氣？開頭以為係sim卡問題換完都係咁

咁我部6+計番都差唔多

6+嗰隻震完全離晒譜 喺個好靜嘅環境度震，仆佢個街會聽到部機啲震聲 咁我震黎做咩

aos 貨 連痴機舊膠都未甩
聽電話/wtsapp voice msg 聽筒極細聲 係聽唔撚到
語音輸入又勁唔準

你唔搣撚咗膠梗係細聲啦

無理由細聲到聽唔到啩

有無人同我一樣，whatsapp收到相save唔到入電話？每次都要重新開機

要係佢到買機先會收你部機？

你無講錯，唔整走張膠片，真係人地聽唔到，你又聽唔到

你搣咗聽一次，再話我哋知

搣咗佢 跟手撩個耳屎 就聽到架喇

有冇人正常用8+部機都會好熱？冇聽歌睇片打機

有時會

我會，跟住係咁跌電

小心三星會爆炸

打錯

係咪硬件問題？，賣咁貴都唔做好d qc

我都係瘋狂跌電 希望係ios問題

iOS 11 要入settings 閂

成日respring 好煩

小心爆炸

AOS 貨打上去 DHL 收返機會換部新返黎

丟 去完佢壓價都1000
嬲得制唔L放

得返1k做後備機好過

做乜鳩

晏晝灣仔街鋪6+ 64擊 開1700
角甩頭邊位少花少崩-100

佢冇check相機
我部個鏡頭唔識zoom

我打算1400放carousell算啦
屋企人唔畀我去先達 話危險

有冇人係主畫面成日load空氣？

Iphone7 128gb啞黑 胃信trade in 到幾$$

利申。係翻新機

小朋友？ 小朋友就唔好去先達啦

我部5s 16gb冇卡槽 影相有黑點係先達放左300

去返apple store放無咁濟
試兩試，唔洗受氣最少有$1135

放左1400 on carousell
唔想煩啦
打死唔1000放俾衛訊

我都想知

有無人部機開WiFi 果時一下收到一下收唔到
係禁閃下閃下

有冇人左上角wifi icon隔離係咁轉轉轉？

我係喺WiFi 同4g 係禁閃

我指嘅喺個個loading icon係咁轉

有冇人播歌speaker 會間唔中有noise?
同埋back glass 好撚易花

有d 拆拆地既聲

我都有

我都係，升咗11.01就咁，不過我重新開機之後就冇事

到底肥花係咩嚟？

食得架

肥西

倒水電巴打注意⚠️
youtube app瘋狂bg run, 瞓醒唔見20%電，關左bg app refresh都係咁, del app，去app store比一星佢。

same 重新開機無事

台灣有人爆電...ip8+用緊之前三星note7 電間廠

Touch ID 㩒落去既感覺比7plus冇咁脆

有冇花左既圖

93%係咪正常 ？

唉 你地啲連登仔 真係難服侍

講左十幾次 咪鬼用啲唔準既apps黎試
試完就話新機黎架 點解咁
上網做下功課先啦柒下柒下咁
十幾個都好似你咁 屌鳩部機有問題先
原來自己最大問題

買左ip8之後發現好細想換ip8+
蘋果有冇得加錢換
利申開左苞

想正評100次

無

Apple care是咪apple store買機先有？
電器鋪買有冇

網上都得

細機 unlock 有時會疾機/hand機
Touch ID唔到
有無人試過？

Down唔到野搞

屌 你咩機？
我相反，買左8+覺覺好柒大部，好唔慣，想換返細

有冇人開Snapchat會無啦啦震機 但有電話嗰種震

雪花肥牛批發市場

倒水電same hear
點搞ching

屌那星個震動係咩一回事，咁撚弱既

我都幾肯定ios 11.0.1 未復修聽筒拍拍聲既問題
岩岩傾左個電又有
只不過係因應呢個問題間唔中先出現，未遇到就以為fix左

iPhone 8升11.0.1有無大分別
利申：11但啲電安然無恙

年年都有人問呢d on9問題

請問點入我睇

請問點入去哩個mode睇

開左允許通知, 點解上面冇彈野出黎? 係咪要開埋定位先得?

ip8金色64GB

機價愈貴 智慧愈低 oh my god!
等睇佢屌臭我 答你就答啦

有無人用discord vocie chat 時會爛聲?
用原廠earphone 爛, 用3.5mm 轉插又會爛
已經試咗幾隻eraphone
同一隻earphone 講電話/聽歌都係靚聲
但discord 就爛聲

係咪discord 個app 問題?

我想問 有菊花果啲巴打係咪開左Siri

到底藍牙問題可以點解決

SEARCH唔到 冇耳機好痛苦

個mon真係好撚黃，對比起6s
校完d色又好怪

搞到用返ip6打機

有冇巴打開左螢幕鎖定之後依然會打橫個screen
仲有個wifi自己無拿拿幫你開

仲用緊11
個wifi成日自己開

我部ip6洗哂機唔想裝返

我都係咁轉

個mon明顯黃左，同6相比

Speaker 播歌成日拍拍聲

我都係，用左2日後就白返

較咁白/藍 隻眼唔攰咩
開左 true tone 幾好

我叉電停咗係85%成晚 係乜事

True tone會唔會好食電？

有無巴打因為機背有"那隙"而成功換到機

Wifi Bluetooth 係ios 11新功能黎
入去settings直接熄 上面答左幾次

有冇圖 睇下係點樣？

樓上咁多ON9

iPhone8/ iPhone8+ on9問題集中討論區

有冇人部iphone8 右下角好似突d咁？

fb 個app已經幾粒鐘無refresh 過
一路keep 住今朝啲post load 唔到新野

成堆on9仔唔識追Post，又唔撚識google

係咪指個mon?

機身，即係用右手拎住部機個陣好似"un"住手心咁

咁又冇啵

電池有事係堅定流

用上手覺得同7分別大唔大？

有無巴打聽電話，拎開左但唔識着番mon

點解會白左

用左ip8成個星期
有時解鎖會lag 疾疾下咁
但鎖樹再解 又無事返

你地有無咁的問題？

係咪ios11問題？

想問 點分高通/intel基帶？ 台仔好似係intel基帶，話比高通基帶慢15%，香港的貨係咩版？

SAME

係ip8問題？

定無有巴打除左用ip8 升左 ios11 都有咁的問題出現？

仲有 打字鍵盤轉換 eg 速成轉英文 無咁smooth 有小小lag

我enable左呢個disable番佢就白返哂

係 ios11 好lag 我disable左animation好d

因為個鏡頭突起左？

我反而睇黃mon攰
覺得好暗要好用力睇

Off tipic一下
想問iPhone係LIHKG 點down 圖？

double click

唔鍾意個mon黃“gumgum"
MacBook Pro個mon都有dd黃，但係睇得好舒服，唔似iphone 8咁

save唔到WhatsApp圖
去store搞個藍色人要reset部機
搞鳩我2個鐘
得左幾分鐘點知又唔得
想再上去屌柒佢
有冇人識搞

會彈apps?

我無事
iOS 11.0.1

唔怪得 我仲係11.0
自

我會

唔係 我update完 都係彈

再試左一次都係「圖片已儲存成功」
或者試下重新裝過lihkg再重新開機

唔知係咪得我部電話係咁 用snapchat聽錄音個陣會播緊但放到耳仔就冇聲 要試幾次先有聲 又會有時個mon touch完冇反應 好似laglag地咁 不過update左ios11.01就電襟用左少少
同埋想問 你地會唔會禁左上角個制有時冇反應 同想改錯字禁極都禁唔到隻字個到改 要全句改過？
P.s.想等多排 返apple store換第二水機 第一水真係多問題

你意思係咪禁唔到隻字中間刪左去改？

你唔講我唔覺
一試我都彈

係阿 勁唔方便

我！！！
去銅鑼灣比d仆街搞
reset我2個鐘，開返之後還是可以即刻save到
屌佢老母返到屋企就唔得, 會delay一個鐘先出現係album
我dllm啊垃圾Apple

好似keep住都有啲小問題係到 不過我無視佢
諗緊放唔放舊機好 企但怕ip8 +會拎去整 咁我就冇機用

想問Ip6 64 邊到放好啲 ？ 同大約放幾錢

有冇人係colour filter較返白個mon之後，開白色底既app再拉control centre上黎發現control centre白色個d位係未較colour filter之前嘅色黎？
screenshot睇唔到，但係係呢個位

同埋screenshot flash個下都係未較colour filter之前嘅色黎
應該係bug？

我有時得有時唔得
唔知係咪正常
有冇人都咁？

color filter邊度搵

general - accessibility - display accommodation

有無人由emoji轉返中文keyboard嗰下會疾一疾
用緊細機，iOS 11.0.1

我本身都想買8+
不過第一水好似好多問題
都係等多陣

其實我用8冇以上問題 唔知點解啲人咁多問題

一樣 無問題
ios問題另計

我都有呢個問題 不過過兩日試又好番啦

唔知算唔算 我之前貼過圖了

其實冇咩問題，係個mon黃d

我部機震得弱過5s，暫時用落OK

左上角wifi隔離個loading icon可以點搞 唔好答我重開機

屌你老味幾時有貨啊

都仲係彈

Iphone8 問題
我兩部細機 用touchid解鎖先會出現
唔知咩事

今日個mon突然白左

啱啱去咗apple store換第四部機 不過無貨 要訂

咩事換呀，要換4次咁多

我部8+影幾張相部機就會發熱，有冇人係咁

有冇咁多問題

雖然我覺得換咁多次多鳩餘
不過apple野 真係膠
我試過用到第15日果震果個震機唔work

我都想知 地獄黑仔王？

聽電話有滋滋聲係咪話遲D可以用update fix?

係咪得我覺得部機震得好弱，部5s擺係枱震到勁大聲，部8+震唔到聲

想問以家仲有無人用air jacket的 岩岩换左8+搵緊殻用

無啦啦白左？
我個部幾時先識白

我都係轉keyboard會lag

換咁多 人地真係check到有事？你直去app store講 ？

第一次死點 第二次條lar太闊入塵 第三次個mon入面有cracking 嚟緊第四部唔知點

咁誇張

黑到

換咩俾你?

都係換service unit 鬼叫喺smartone買 一開盒有死點叫我去apple store度維修
八千蚊買部新機去維修

咁真係好麻煩

係呀，蘋果跟進緊喎

唔係你黑，係抱住驗屍官心態買apple野就係咁

部機買左四日 電池變2700是正常嗎

求其啦屌

其實依個App有冇參考價值？ 見你地都好似比依個App得出嘅電池結果嚇餐死
我啱啱都下載完測試左部8Plus係100%

今日開盡音量播歌播左一陣之後就冇咁黃 同埋今日開到好光黎用既
唔知有冇關係

光d係冇咁黃
我而家個mon好似d老爺機咁，黃得黎好舊咁，痴撚線

唔係, 而家就算set返暗都冇之前第一日買咁黃
因為我之前用7 兩部拍埋好明顯唔同色, 而家拍埋都9成接近

你地有冇熄truetone?

屌⋯⋯仲講緊呢個柒App

講電話電流聲好困擾
但又唔係次次出現 好難即場試比藍精靈睇
有冇人用呢個理由換到機

屌我用左兩日就已經變左97%

我都係用兩日自動白左

點解仲有人問呢個ON9問題
2900係iphone 7 plus 既電池容量
8+ 係得2691 架炸
你check到100%先有問題

2700應該係個APP取整數所以由2691變2700

充電果時摸個金屬邊FEEL到有電正唔正常?
定係有漏電問題?

我部6s都有呢個問題 電到我即刻放手 依部8+有時都會有feel到有電但係無之前果部咁勁

唔好理傻鳩
日日都有人問電池問題
Mon問題
機價唔包智慧

我都係咁，要自己按返home制開返

8+香港應該都冇人有電池問題？好想去馬

唔講唔覺通話有滋滋聲
唔知幾時有update整到

BTW, mon黃可以係colour filter到set

我都係咁

屌 買7plus 128邊到最平

有無人部機成日自己reboot

上個月都係咁，7 Plus 10.3.3，去左士多換機就冇再有問題

有無人個WhatsApp啲信息時間亂哂 今日既信息又彈左上去

想試下轉用iphone8，但想問下有冇lightning轉2.5頭賣？

個mon陰陽色 mon底&兩角漏光
兩部都係咁 等緊換第三部

冇auto down既WhatsApp save唔到相啊落album！！！
有冇人都係咁啊！

2.5應該無喎，可能要lightning轉左3.5，再3.5轉2.5

我都想搵3.5轉Lightning

我8+ 想問點解D數據用量用得咁快 你有冇咁?

終於有同路人

點解部8用一陣後面就暖暖地咁

新機正常 背後load野 sync野
同android一樣

真係有時唔怪得apple cut換機

Android 機又無咁hard
Apple機就要拎埋顯微鏡黎驗貨

好多display機背面玻璃都移位

又唔見點解正係cut香港，連大陸都唔cut

個mon陰陽色 mon底&兩角漏光 呢d唔係問題？咁都唔換得？

大陸法例規定三包政策

聽電話噠噠聲，機身仲好似冚得唔實禁落去會啪啪聲 29號退咗返去check，佢話聽日寄返俾我，唔知係咪寄過部新

噠噠聲我今日都忽然有，但重開有無野，聽講係bug 來，等修復

個mon漏光 陰陽色換機都要抽水
巴打你冇質素 唔等於其他人都冇質素呀
申利 ip4,5,6,6s咁多部都冇換過 對今次ip8啲qc有啲失望

咁煩

各位用家擔唔擔心舊電唔係唔爆 只係未爆
畢竟都係note7舊電間公司

咁講即是唔洗買

三叔新機都係用番呢間
因為係自己公司，成本平好多
今次要睇定d

我諗緊note 8 定 iPhone 8，咁搞法即是唔洗買

都買咗，無得好擔心
一係爆勁啲爆到Note7咁全球回收退返錢畀我

自從睇到單新聞後, 部ip8+叉電就用部風扇仔吹住部電話, 幫佢散熱

代代iphone都爆架啦,search返由6,6s,7到而家8代代都有話爆過,邊驚得咁多,買左就開心使用啦

啱啊。。so far換左8+都係唔錯，幾順買左就開開心心啦

部8仔hang機仲要長禁閂機制都無用

要撳音量+再撳音量-先再撳實閂機掣

老老實實比我就有新買新，一係就買返6S仲好過，起碼有3.5MM插

而家買7係咪都係iOS 11?8而家咁撚多問題搞到都唔係幾想入 不過我諗著聖誕先買 可能到時又搞掂返

wifi 成日自己on 要set d 咩令佢唔會自動on?

新version配新機我都知 不過8貴多一千又好似無差別不大(多個無線差電……仲要另買) 諗緊不如7Plus仲好

8配ios 11 其實都係倒水

我部8個location service熄唔到
明明教左off 都仲有個空心箭咀係右上角

超級倒唉

有無人無倒水架

機背塊玻璃
裸跑用耐左/ 熱漲冷縮
應該遲早都會移位架啦?

冇人出現WhatsApp save唔到相既情況嗎？？
冇開自動下載，手動下載後save唔到落album，要重新開機先有
係咪iOS 11既問題？

app store whatsapp 之類
用完再入返去唔係 main menu

其實係我唔識用

頭先諗住去apple store買過部新嘅iphone 8 pkus 開兩部都鏡頭有塵 我係咪應該放棄

點解要買過部 唔去換

換極都有問題 同埋始終感覺唔舒服
之前嗰部賣咗 補少少錢買個教訓以後唔好跟smartone出機

換有問題買都應該有問題架喇

買嘅話至少可以換retail unit換到我滿意為止 如果唔係要硬食service unit

不如等聖誕睇下點先好似仲好，呢批貨好似咁多問題

年年頭水都傳有問題
不過工人趕工,之後嘅批次唔好以為會好左

地獄黑仔王

有冇人Apple store down apps 卡住喺度down唔到但係更新Apps就更到

有冇巴打部機一時時唔識自動熄MON

有時就有通知彈出黎之後唔會熄返
有時就正常用完放係到都會咁

有冇人聽電話會有「嗒嗒」聲？
今日去天才吧到整，佢話有部分用家都有反映過喱個問題，但又冇得整，要等新iOS 更新先fix到

利申：用緊8+256, 要讚下幫我位藍精靈好nice同好型

邊間Store？

iPhone 8 依家咁多問題
都係繼續用住6s先

沙田

itunes wifi 同步 用無線叉電都connect到
入歌又方便咗DD 係DD

有冇巴打係數碼通出機
成功係apple 換到機？

有呀屌

係衛訊出機又可唔可以去apple store到換機

換service unit 巴打咩事想換?

其實係我黑仔定真係部部機個相機位都有入塵

有隙加相機位入塵

鏡頭有塵不嬲都有 睇你好唔好彩
由6s年代開始發現有依個問題
頭先去換兩部 兩部都有塵

巴打換service unit定retail unit?

retail 但我換機都係24小時內嘅事
換第一部好d機身基本上冇太大問題
唯一係鏡頭塵係正中間 跟住換第二部
第二部硬食咗佢正面機身有花 同音量制隔離好大條gap
鏡頭都有少少塵 但無影響用就算數

琴日買嘅第一部就問題好嚴重
有黃mon同機背玻璃有問題
詳情可以去第二個po睇 我係個邊cm完先見到有個問題po

暫時換過咁多部機剩係見到iphone先有咁嘅問題
同埋apple qc真係冇以前咁好對比舊iphone 同 ipad

利申: 長期雙修

我頭先去買開兩部都有塵直接叫佢退款

越睇越恐怖

有得退錢咩

我退到 可能佢有我之前啲record

大家買機時會點check 機？

點樣會易d check 到死點同鏡頭入塵？

屌好淆，今日兩點幾開電話有100%電
跟住返工放起袋成程冇用過
部野係咁發熱同跌電
跟住去到6點幾已經跌到30%
搞咩黎，乜都冇上待機狀態都咁.......

去電池個度 check下乜野食曬d電

前者易見到
鏡頭入塵就要細心d望

啲貨次次地
上次出6 plus 又係個mon有問題

之後完約 台都cut尻埋

不了

想聽日去出8+

黃mon我都冇咩問題
但玻璃移位真係燥燥地
唔用套既話用一排就食撚晒塵

[/quote]
source?

睇黎我好好彩
依個post講既問題, 我都冇中到

+1

你邊到買

有冇人都試過係咁發熱 唔會爆掛

網上apple store, 寄個陣話上海運過黎 27號到
細機 黑色

有時見唔到係一件好事 唔使煩
當然我冇話一定部部都有問題

我仲要早幾日部機係扶手電梯跌左兩級, 諗住死硬
點知只係框花左1點, 玻璃一條痕都冇

咁犀利

部機擺檯面時震唔到好大聲，係咪正常？以前部5s震到好大聲

你買電話定買震蛋

我都鍾意電話震得犀利d
放褲袋唔夠震會唔知有電話

不過毒撚邊有人搵

你自己買多幾部就有source

我已經換咗兩部 QC好差

屌你老母 一去Apple Store 見到成班都係因為鏡頭有塵埃 要即場一換一 換到都就快無晒service units[/quote]
點解開盒有問題要換service unit
之前幾次有問題即刻換返retail unit
佢鏡頭入塵嘅問題common到我諗緊究竟係咪自己太執著先會咁

你有無睇到我上面打咩？

要眼力好好先check到 開頭一買就用 察覺唔到 啲塵埃好細粒

事後發現先知道 難道即場開盒新機畀你？

[/quote]
我兩星期前買iphone 7 plus 一樣返屋企先見到有塵 返去genius bar換retail unit

我想問 retail unit=全新機 service unit=翻新機?
同埋黎緊我想係apple store出機
咁我如果即場發現到有問題
咁係咪可以換retail unit 而唔係 service unit?
thanks

認真 唔係老吹
Apple shop買既
睇清楚 一定要睇清楚
我兩部 一部walk in買 一部aos
Aos果部咩都無問題
Walk in果部 條邊框自己花，鏡頭有塵/花，電話啪啪聲

頭先用用下無啦啦打字無咗震
按home 掣又無咗震

隔咗陣又無啦啦有返

有新緊係買新

新機落地條邊花撚左
諗住長用
應唔應該加APPLE CARE PLUS
等佢就過保養果陣就換番部新機?
見無apple care plus 整要成3000幾

你係AOS定店到買

打電話真係好難聽到🤦🏻‍♂️d電流聲

ios 11.0.2話fix 咗

啱啱去apm walkin開咗三部 兩部鏡頭入塵 最後嗰部機身甩coating

由iphone 4開始用，年年都係頭1，2批機質量有問題（可能趕出袋），買黎抄都ok 自用就不了

甲黎自用最好等第3，4批機打後，我諗住11頭先買番部iPhone 8用，希望無事

有冇人部機會自動reload有白色loading符號岀現

質量有問題輕得濟定重得濟

熄咗true tone night shift 都覺得偏黃，係咪無辦法架啦 我覺得黃睇得仲唔舒服

有冇人見過呢個error
利申 iphone8

有冇人部機好易熱
我air drop過相都熱到仆街

尋晚煲電話粥個陣總於聽到 真係好難頂

又熱 idog會話你用機緊係熱架啦 架

機身發熱，叉緊電(無線有線一L樣)定普通用都有機會

跌電又快

有冇人定位入面個「指南針校正」同「動作校正與距離」就算無用緊啲要定位嘅app都不停識自己咁開？而家部機食電過之前部6仔 但唔開google map又會唔準

利申細黑256

我想問 打緊電話係咪拉唔到上面個通知欄落黎

8+ 11.0.1

部機又唔識震

8+ 同8邊部電量好d

我想問下8plus 你地個mon會唔會有時出入光暗地方佢會自動調節顯示度螢幕亮度？ 我已經無開true tone, 亦都搵唔到有地方可以較自動調節

定係其實我近電話有問題？

轉左位

粒電咁伏都冇問題

核電
今日11點出街用到而家仲有11%
上網打機聽歌睇漫畫nonstop

不過半粒鐘前開始突然唔識震

開咗adblock未？

唔該巴打

留名等睇粒電叉叉下漲起咗

你估而家用碌柒咩

除香港的個案外，其他亞洲地區亦先後出現iPhone 8充電時電池發脹的問題。外媒報道，有兩宗iPhone 8 Plus內部膨脹導致機身爆開的事件，包括1名台灣用家，其iPhone 8 Plus在使用5日後，充電時突然膨脹至機身爆開；另一宗個案在日本錄得，有用家指在iPhone 8 Plus新機開箱時，已發現機身爆開。蘋果公司已接獲用家的報告，正調查事件起因。而據Apple Insider網頁報道，蘋果公司正在對iPhone 8 Plus電池問題進行相關調查。

都係果句啦, 年年iphone 都有自爆新聞
但你出貨幾千萬部可能得幾十部有事
唔通過似碌柒咁爆完又爆咩

過往嘅iPhone粒電會嚴重到咁多新聞報？

唔覺有咁嚴重
不過可之前三星個壇野先搞到大家特別重視姐
其實年年都有呢啲問題

我想問下你地部機機背個頂有無條類似隙既野

有冇人部機receiver附近位置按落去會有聲？
係apm apple store試過幾部demo機都係咁

無喎

請問我買左i8,入面有個apps叫elinks,係咪原廠apps,但我杰入去又無野。

求解答

8+ 無呢個app 存在

冇

完全無
你邊到出機

細機8仔表示無依個app

其實我又唔係好想同你唱反調,
我7Plus轉8 覺得大聲左wor
係咪plus本身細聲?

我7轉8+ 覺得冇咩分別

iphone8細機 有時插左耳機 都照喺喇叭播歌
喺街柒到爆 點解會咁

聽日會walk In出黑色細機64gb
想問下有咩要注意？

6轉8+覺得好大聲
音量係較一半
較最大唔洗擺近耳仔都聽到

點知幾時先第3，4批?

我都有 想問係咪正常？其他位置都冇 4個角都正常

唔知細機係咪咁，但我大機唔見有呢條

呢樣係 用開6s轉8Plus明顯細聲咗勁多

窒得幾犀利。。 仲衰過我以前部6s

利申 8+ 11.0.2
已停止背景運作

提提大家買機試mon個陣最好係無咩光、暗既環境試埋黑色畫面（當然我都明比較難），因為咁樣可以睇到有無漏光

我部8+ 係開賣第2日 Apple Store出既，岩岩係好暗既環境睇個背景畫面係黑色既App，見到右下角有漏光 出機個陣有試黑色畫面但因為Apple Store太光，根本睇唔出

其實每部都有唔同程度
睇你好唔好彩

試精楚係 IPS backlight bleed 定 IPS glow, 唔一定係漏光，IPS panel 就係咁

我大機都有..好大條下..機底又冇問題..

個位入面正常其實係有條plastic 做aluminium同glass的buffer zone

但係見到唔正常丫嘛

部機一時識震一時又唔識
都唔知攞唔攞去換機好

快充除左官方插頭 仲有冇其他選擇

我部黑大機都有，幾大條下，而且個鏡頭玻璃花左DD要反光先睇到，但係我選擇唔換，費事愈換愈衰

巴打黃mon 有冇得換，攞部ip6對比黄到仆街，已經關哂true tone night shift,apple d qc 真係仆哂街，而家重要玩刷首抽

如果唔係黃得好犀利係正常
8對比7都再暖色少少
明顯黃好多先唔正常
不過黃mon多數冇得換

256大金換銀洗唔洗補水

點解打打下pkmg 雷公會變暗既?
有冇人試過

by the way 大家知唔知呢家ip 8細黑64gb 係門市係咪仲係缺緊貨：o）

睇左呢個post 考慮返買7算

我都係咁，我諗係ios問題

糾結左好耐買7 128定8 64
決定等多排買8

whatsapp收到相隔勁撚耐先會係相薄出現，垃圾

呢部係金白？，點解個背係白色

屌你老母
沙田藍精0
打電話去問野
條仆街 耍9我 又答唔到我問題
仲要cut9我線
今日數碼通出機
機身花
鏡有塵
面底玻璃 唔對秤 側埋一邊
條面底條隙大

想問返巴打們 係直接去門市換機定預約先？

咁多問題 仲買唔買好

直接去門市換翻新機 點解之前咁多人中過伏都要踩落去 smartone正pk

由3.5吋年代用到而家，本身打算今年開心換機，啲問題多到買唔落手咁

金色個背影出黎係咁

貪平300 同有爆mon
但估唔到 伏到咁多問題

巴打直接去換？
唔洗預約？

你換完之後 係唔係完美機？

又係我, 部機唔識震果個
on99今日起身仲係唔識震
落樓食lunch 就間中震間中唔震
嚴重到可能係打兩句野
第一句前半唔識震, 後半開始震
但第二句野未打完又唔震

終於都係決定出apple store
部個仆街仔(iphone 8+)一入到apple store 即刻同我變返正常
藍精靈幫我check 完都詬機件全部正常
係咪Steve Jobs 顯靈幫我整返好部機

Apple買都有伏機，你估得SMT有

面底玻璃 咁樣係咪已經唔正常？
最驚 面玻璃 貼mon貼個陣 唔岩位
咁樣係咪已經可以換機？

6轉去8，大聲左勁多，地鐵都聽到，如果咁都話細聲，睇下醫生好d

請問咩問題先係換新機唔係換retail unit?

未買機, 觀望中, 完全睇唔出呢幾幅圖有咩問題

碌卡既話, aos同smt都係平300蚊多d, 但smt包爆mon
不過冇貨

原來我部6+都係咁
屌，用左咁多年先發現

我想問係唔係無左自動光暗?

你部6+已經有底面玻璃
勁wo
想問巴打你係邊到買
我買6+好過

有冇人解答上面玻璃係正常定咩

完全睇唔出問題

頂 我部8p下星期到 但係睇到你地而家又爆機又機身花 搞到好驚

面玻璃 咁樣 已經影響你 貼mon貼wo
有一邊 無啦啦 離邊
另一邊就 貼住條邊

有咩好驚

根本而家Iphone 頭水就係有咁多問題，因為要趕出貨就係咁。最好就無問題啦，不過都要有準備中伏

冇問題

8plus 原裝既牛同線
邊用邊叉都叉唔番d電
仲慢慢跌緊
想問係咪有事

有冇人左上個靜音鍵轉靜音果陣時震時唔震？

原裝隻牛本身唔夠力

之前換咗四部service unit 全部都有瑕疵 嬲嬲地平少少賣咗宜家轉返u11

有4張相，3張係影個面
sor囉，我係講個面

唔係呀嘛
咁攪法
大家係點叉？

講真，如果唔係有大問題都費事換，驚越換越衰。
暫時除左mon偏黃同震機弱之外，都冇乜大問題

有無人試過無啦啦黑芒 中間有個圈圈係咁轉，跟住彈去開鎖個畫面，已經係第二次 究竟搞咩

我個部換左service unit又入塵
我都想平少少放 遲幾批貨再買
巴打係先達放？

追哂post唔敢依加出機

乜宜家我apple門市買機都無左7日換機咩?
咁撚臭串

ios11係咪冇左whatsapp通話當普通電話咁接的功能？

點開kill app果版出嚟

想問下 部機第一日買已經有問題 解鎖完之後間唔中會疾疾地幾秒 啲apps又冇啦啦走撚曬位 冇啦啦有幾個apps飛撚左去上面..之後想拉上面個bar落去 點知拉落黎乜撚都冇曬..矇撚左...
今日再睇一睇見到自己部機個機背個頂都幾大條隙 啲塵卡曬係入面
如果去apple換機.換翻新機會唔會好on9..一陣換完又有問題 有冇得換全新？

有得換，換Service Unit

Aos 點平300

如果自己日對夜對3年都冇發現就算啦

[蝗國第一單]

自蘋果iPhone 8系列手機推出後，全球發生多宗電池膨脹撐爆手機事件，廣州一名iPhone 8 Plus用家發生同類事故。居住於廣州的劉先生表示，自己剛剛在京東商城購買的iPhone 8 Plus，在昨天（4日）收貨時，打開包裝發現機身出現爆裂，屏幕被彈開，但未見燃燒痕迹，他甚至還沒有機會開機和充電

發現部機黃mon, 仲要有d陰陽, 但又驚越換越差, 真係貼錢買難受

上肥花放 少過原價四百 當買個教訓

邊度有問題？同我自己部差唔多

岩岩去左銅鑼灣apple查詢
入去問左個員工.一開始唔知係咪想撚走我 話機都冇得換 又問我部機邊到黎？之後同佢理論左一陣 佢安排左我坐係到等陣.
之後另一個員工黎左 比左2個方案我
一.換過部全新比我 但唔排除都仲有咁既問題
二.等維修部既人再聯絡我
傻既都揀第一個啦.我仲重覆問左佢幾次 佢強調一定係全新未開過.之後因為未有貨.所以叫我過幾日再黎換返 之後開左個收據比我 寫住$3188
見到上面既巴打都係換翻新 想問我有冇比個員工呃？

面玻璃個到 左邊貼邊
但右邊就離邊
咁貼mon貼個陣 就會有問題
mon貼係跟個機
唔係跟佢玻璃既面積

同埋部部機既面玻璃位置不一 不對秤
咁咪玩死人 點貼mon貼

我碌東亞，有10X同本身3%，加埋300幾

應該即係換service unit比你囉
係Apple既講法service unit都係全新

巴打部機喺邊道買？

我重覆問左佢3-5次 係咪一定唔係翻新機？網上好多討論都話係翻新.佢亦都答左幾次話一定係全新.唔係翻新.因為我都係岩岩買左唔係好耐 為左我有個良好既使用之類？
如果到時係翻新 我會去消費委員會投訴

3188即係service unit 可能我之前換過嗰八部機已經翻新好了

第一日原價係出面手機舖買.佢係咁問我.邊到買？係咪我地apple store?係咪我地授權？都忽忽地

我唔知啦 但既然我再三咁問佢 佢都答我一定係全新 唔係翻新.而且出面網上講既野未必係真（姐係話你地換既係翻新機.況且我地iphone都出到第8代

咁舊個部收返先？

冇收返 不過話如果到時我舊果部係呢段時間有人為損壞 到時換果陣要比返維修費用

巴打係咩問題
要換機？

我部iphone8 64 拉個桌面成日好似卡住卡住咁，疾疾地咁 同埋個whatsapp成日卡死咗，乜都撳唔到

本身部機已經有問題 間唔中解鎖之後會疾疾地幾秒.之後間唔中d apps會冇啦啦飛走左去上面 又冇啦啦飛返黎 .之後間唔中又會冇啦啦上面條bar拉落黎乜撚都冇曬 就咁矇撚左
但我主要都係因為機背個頂有條隙 之後向佢查詢

其實service unit係官方講法從來都係全新而唔係翻新,所以佢地唔會講係翻新
佢按返公司原則答你,又無講錯
只不過事實係,佢比你既唔係我地作為消費者最想換到既retail unit

呢位絲打話既卡住卡住係咪unlock之後果幾秒既情況？

Retail?我張收據係咁寫 IPHONE 8 PLUS FLAT RATE REPAIR,RETAIL 有冇關係？

應該未啦
所以個位巴打仲未有機可以換

Retail Unit即係你第一日買返黎個部,有晒好靚既iPhone包裝,說明書,配件..
學上面位巴打所講,其實張單有個價格寫住3188,已經係比Service Unit而唔會係Retail Unit

可唔可以影黎睇下 機背頂條隙？
想參考下

唔緊要 到時部機到左 打開check下咪知.我諗全新呢2隻字 小學生都知點解 理得佢係咪公司原則

100%係service unit, 巴打你可以搵定消委會
但係Apple角度, service unit都可以係全新機

暫時未攞到部機 所有野都未知 我又唔會咁快斷定一定係翻新.不過我相信（全新）呢個字大家都知點解 佢係員工.果刻講既野唔多唔少代表住apple既服務？

其實我打過去消委會投訴 不過佢地話無用

之前我部機一開盒有死點佢tum我換service unit都係咁講 之後我叫佢比白紙黑字證明我佢又話唔得
所以已經轉會了

咁如果部機滿意 我又冇咩所謂既
不過如果到時問題仲多過我本身果部 我可以點同佢玩？

咁黑暗既好似

我岩岩問果個員工仲可愛 佢話出面好多都話我地會爆炸 咩電池脤 未必係真 .同埋我地iphone都出到第8代 用呢個理由去說服我部機係全新 咁samsung呢

今日出咗去試過iphone 8+同note 8，現在上嚟望一望，真係買note 8機會大增

本身鍾意佢個系統 同埋真係幾好用.但點知
我聽講全新機個序號係M字開頭.N係翻新 .到時佢比部N我既話 我打算要佢解釋下N係咩機黎 再解釋下全新既定義

講真我覺得無得同佢玩，而且香港法律又唔係保障窮人，基本上係硬食

佢apple咁有名聲 我呢啲賤命一條 緊係慢慢同佢玩 反正我冇損失

咁要睇你本身玩野成本高唔高，我呢啲要返工既好難同佢玩

一開始以為係打擊炒風無得退換
原來係qc差，部部都有問題所以唔換俾你

不過都係果句啦 到時就知係咩機 到時再同咁多位巴打匯報

等你消息

可能係架 我岩岩入去問佢話部機有條隙 .我想知係咩情況.佢摸都未摸下 睇一眼.問返我 咁你想點 冇得換機架 最多比維修部睇下

無知一問，買iphone係咪要俾晒錢先俾你拆盒試機

我想知
巴打你點同佢理論到 比你換機？

咁我唔知啦.我樓下手機舖 好多年熟客 所以我第一日已經去樓下原價買 正常要平少少比我.
但我岩岩係apple同個員工交流左陣.佢話部新機一開左 你就唔可以攞返部舊機.咁你大概知 係比左錢先可以試機啦？諗諗下 咁有陰毛論既 開左唔可以攞返舊果部 姐係有咩問題都焗9我食部翻新？（如果係翻新既話
到時我都係成個過程拍住片先都係

佢都唔撚知係咪想撚走你地 咪撚煩9我既態度.
佢一開始問返我 咁你想點？冇得換？最多檢查下
我再問返佢 下？咁係你地出產有問題 要我負責阿？
佢冇應我 pass左比第2個同事 之後佢摸左2下 叫我填返資料 就叫我坐一陣

大佬部部都係咁上下架啦
最憎遇到班西客成日話換

呢位絲打講野又幾有趣 有問題唔比換架？
咁要售後黎做咩？咁不如話 最憎班客買完機返黎要我售後服務啦？

其實新機黃mon係正常
LCD上面會有一層coating
本身係透明 不過點都會有d黃
用得越耐會越白
所以黃mon係新機先享受倒
就好似換新車果陣皮味一樣🤤

我覺得唔係黃得太離譜就得，反正可以自己調色

玩ar game 果時右上角特別熱是否正常？
係唔係粒u 係近右上角？

其實無得14日退換 唔多唔少係俾自己香港人玩壞左

大陸人都唔怕玩壞

香港人點玩壞?

質量問題 應該強制可以退換貨

琴日入手8+ 開心使用中
本身用緊7仔 而家終於有雙鏡頭用

申請邊張信用卡買會多D回贈？

如果在Apple store 買 ，只要未出門口，有問題，都可以開過一盒新機（非翻新）
但離開左就無

好多人係smartone中左伏咩????

講過好多次，大陸係有法例，俗稱三包政策，包退包換包修

會唔會單手難用左好多

無錯 蘋果官方都無全新翻新講法，好似只有Service Unit同Retail Unit 蘋果角度Service Unit都係新機 無Activate過都係新機

你覺得白左係因為你習慣左睇呢個mon. 人眼睇野好多時係因為個環境同對比而改變. 最簡單直接就係用兩部機去做比較.
題外話, 士多個d燈既光度色溫同光度一定係專門設計, 好多時你係士多到覺得好少野, 但一出到去就會知中伏
膠水同coating呢d係網路傳說, 如果係黃mon / 陰陽, 就算用幾耐都係一樣唔會變

邊有人咁傻豬用部retail unit 換service unit
裹面d 件全部番新二手野

其實點睇部機係service 定retail unit

點樣check 部機係retail or service unit?

我部大機都有喎 之前戴咗套冇留意 不過使用上大唔大影響? 如果唔影響就諗住照用算

用唔到部機咪算囉 搞咁多嘢做乜姐

如果你正常買機一定係retail unit既
只係要維修，而佢唔係幫你換零件而係直接換另一部機比你就係service unit
型號亦會唔同左

不過咁執著做咩呀，邊個知retail unit入面係咪就一定無二手零件

我第3盒

有無得check code

我屌你老尾咩，死返去用 3* 啦仆街

你條撚樣真係麻撚煩

香港法律 你連香港法制係點都未撚知呀，學人講法律

翻新同全新根本無分別，你部垃圾機夠用左一排啦

發覺香港真係好多呢類垃圾人

仲斤斤計較過街市啲師奶，講野大大聲衝出黎柒

死返去用垃圾三星小米啦，呢啲人見到都眼怨

你都真係戇撚鳩.明顯今次佢呢批貨有問題
我iphone5s開始入會 冇一次走去搵藍精靈
今次真係好多位都做唔到 想換部正常機都唔撚得？
用8千幾蚊買部機 發現部機有問題 想換返岩佢 都好似係個消費者錯咁
屌你老母 係香港做奴隸做撚傻你？
唔撚係乜野斤斤計較 連你自己擁有既野 都唔識爭取 食屎啦你屌你老母

可以換，人地換比你你又要咬住咩全新翻新唔放，你比佢個部又係全新咩？
人人都要全新，咁之前你班同鄉開完機又退貨，呢堆機掉左佢？

idog,藍精靈,先達佬全面進場屌返係用家問題

換機無問題，最慘係以為自己比果幾千蚊好撚多，要求多多態度又西

咬撚住全新唔放 服撚左你條柒頭

讀多2年書先衝出黎柒黎.係到博存在感？
乜撚野叫翻新 乜撚野叫全新 你清唔清楚？
你去買個飛機杯返黎打飛機 人地話你知係全新未開封過.但其實翻新過.你又接唔接撚受到啊？屌你老母無分別 食屎啦你

一陣用一兩年又話要諗個借口係 AC+ 完之前去換新機
你比個八千蚊要留三部「全新」機比你任換先叫權益

唔撚追post就唔撚好係到吠啦
態度西？何以見得？
我向第一個員工查詢既時候 佢第一句已經答我冇得換 想趕我走 乜原來咁既態度又好好？
睇你咁講野 人地質9你食屎 你都唔敢拒絕

我睇唔到有問題係咪我眼殘

不過8+上左11.0.2好似真係食電左

有人係咁做 唔代表個個都係咁做
唔好好似隻狗咁周圍咬人啦 乖啦 返去食屎啦 食屎狗

Apple 整過無問題先放出黎，何況 iP8 啱先出，翻新都係好似你呢啲用家死換爛換積落

原來係唔講道理既傻仔

希望你搵到條全新既女啦

成朝無乜點用過 淨係搭車聽歌打左陣機
返到公司開web tg 同wtsapp (應該唔關事???)
當6點半到而家85%

我搵唔搵到唔緊要 但你將來老婆一定係翻新既

垃圾唔啱用 iP，建議條傻仔轉用小米全新機

見你咁既口吻都知你搵唔到啦

傻仔咪好似你呢種人 有一小部分人咁做 你就認定全部人都係咁做 到底係邊個唔講道理？

粗聲大氣又斤斤計較

慢慢換，祝你成功

都話左唔緊要 不過你將來老婆一定係翻新.而我依家都有女朋友 好幸福 係全新 多謝你祝福先

唔怪得知香港會變成咁 為自己爭取權益都要比人屌返轉頭 完了

有冇巴打部8+用speaker播歌，隻手喺機背會feel到啲共震？

無用腦咁爭取呀嘛

老實說 唔追post真係唔好好似狗咁吠
如果佢地員工肯承認係翻新 我都可以接受 但冇必要話唔係翻新 一定係全新 如果翻新等於全新.咁apple官網洗咩係到賣翻新產品？

人地講你又唔撚信，係要上網搵以前點點點
人地今次咪講左你知係全新囉，放入 service unit 唔可以全新？你係都要話人係舊機

人講你又唔信，你問黎做乜
用下腦啦 Ching

你係咪痴撚左姐？我話全新 係佢地回覆我話一定係翻新

我一直都係到講緊 我暫時未攞到部機 一切都未知 我唔會斷定佢係翻新 只不過如果係翻新我要點做 有個心理準備 你做乜撚野姐 唔好係到刷存在感啦 睇你開既post已經知你on99

睇你打字已經知你 on99

我都覺得奇奇怪怪
死換爛換點都係換唔完美
之前用android 機又無咁苛刻
就咁睇你地啲相
又真係望唔到條隙
因為我由6開始 都見佢係咁樣痴
我自己真係有部6 跌到成條隙出黎
係插得入支針果隻 我既情況同你地相果啲又唔同
我自己又出去望過啲demo機 都唔見條gap
反而鏡頭入塵 呢個就有問題

講真 唔係話你地爭取消費者權益唔岩
但講到咁 又話開三部 慢慢揀
又話換到翻新機告鳩人
你要明白一樣野 之所以搞成今時今日既局面
全都係因為好似你咁既人搞到人地cut換機
連帶我同你都受影響

好似話cut換機係因為有人換咗入面啲零件先cut